梁振英呼籲全國人民抵制寶礦力

前特首、全國政協副主席梁振英昨深夜在Facebook指，「寶礦力黑白不分，我呼籲全國消費者，全面抵制寶礦力。」

環球網昨還引述TVB發言人表示，示威者是在網上「欺凌及恐嚇」TVB廣告客戶，要求他們撤銷投放在TVB的廣告，而寶礦力水特的決定「可能是希望討好示威者」，呼籲該公司「不應也不能對暴力低頭」。報道又指，TVB向該網傳送一份回應，稱對事件「極度遺憾」，強調「任何對無綫電視不恰當的打壓，均不會影響本台公正不偏、客觀持平的新聞報道原則」。
source:

689想繼續搞亂香港？

點解會黎左動漫台...
sor禁錯

推

因為有血小板?

損害中日友好關係，點先